拉莫斯被爆藥檢違例

還返個歐聯出黎啦

如果佢係奧運選手，或者其他運動就肯定有事，足球就左手交右手。

Dexamethasone呢隻藥都幾常見
原來係禁藥黎
咁d運動員睇醫生咪要特別小心